Посчет пар элементов в массиве
============================

Дан массив чисел. Посчитайте, сколько в нем пар элементов, равных друг другу. Считается, что любые два элемента, равные друг другу образуют одну пару, которую необходимо посчитать.

---
## Формат входных данных ##

В первой строке вводится количество элементов в массиве. Во второй строке вводятся элементы массива.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
5
1 2 3 2 3
```

---
## Sample Output 1: ##
```
2
```

---
## Sample Input 2: ##
```
5
1 1 1 1 1
```

---
## Sample Output 2: ##
```
10
```
